src 下的tab.vue是左右点击切换购物车
request里抛出请求json数据 
进行渲染
利用vuex actions 异步（async）等待（await）存储数据
点击+ - 通过 this.$store.commit传参（点击下标 单价）到store
<!-- # vuex

> A Vue.js project

## Build Setup

``` bash
# install dependencies
npm install

# serve with hot reload at localhost:8080
npm run dev

# build for production with minification
npm run build

# build for production and view the bundle analyzer report
npm run build --report
```

For a detailed explanation on how things work, check out the [guide](http://vuejs-templates.github.io/webpack/) and [docs for vue-loader](http://vuejs.github.io/vue-loader). -->
